離家出走冇地方瞓

因為政治同情緒問題同屋企人鬧交
離家出走咗六日，大學生冇收入冇儲蓄，嚟緊個星期五六日冇地方瞓，想集思廣益下有冇地方可以平平地住住先
得返二千蚊喺身可以喺香港生存到幾多日
原本諗住去買個睡袋瞓沙灘但呢幾日落狗屎
唉出走嗰陣淨係帶咗兩套衫，周圍投靠朋友嗰陣又唔好意思嗰幾件衫開人哋洗衣機，日日手洗衫真係好攰 依加先覺得自己有公主病

男?

我幫你

有冇親戚，同輩又相熟既

公主病，應該係女啦

同大學嗰邊社工同埋financial aid傾有冇得諗?
或者可以俾到宿舍你住先

搵絲打幫 小心識人

見到白色恐怖嗰下第一個反應係：快啲捉走我咁我有兩日唔洗諗瞓邊

試下搵教會/大學宿舍

麻甩絲

去網吧?

男可以幫你 女搵番女比較好

而家點

大學冇frd有hall咩？

讀咩u 搵同學屈蛇訓hall 得唔得

你上黎搵大把絲打接濟你

訓老麥
沖涼睇下公園運動場果d有冇公眾浴室
充電去商場或者圖書館，而家好多有免費插位
衫就唔清楚，我知有自助洗衣鋪，但冇用過，收幾錢唔清楚

親戚反晒面

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

搵下有冇絲打可以收留
邊區?

樓主住邊頭

去u 記 gu 買幾套衫
唔夠錢 payme 你

宜家點

去大學問吓睇吓有冇宿舍俾你住啦

覆埋大學宿舍嗰邊，我問咗啦，最快都要八月尾先有呵住，financial aid應該難啲，因為我休緊學學校應該唔幫我

愈窮愈見鬼

絲打 係咪需要幫忙 我係男 但我可以搵啲女仔fd幫你

收到

唔收留都可以過數比你搵地方訓

如果住大埔個頭可以幫下你

搵絲打幫

絲打邊區?

你係邊一區

暑sem quit晒
問過hall tutor幫唔到

大學soc房
library自修室應該開通宵

巴打咩情況？
睇下幫唔幫到手。

多謝你心意

你係邊區

我地可以過數比你

知樓主累得濟發開口夢

幫你問問

一開始就係諗住瞓沙灘然後去physical沖涼呢個係走投無路嘅plan
（好彩之前on99 join咗physical membership）

大學應該有24地方? 有冇朋友可以陪下?
搵人小心

疏 原來絲打黎
你咩情況？ 我搵絲打frd睇下幫唔幫到

有冇payme 可以過數幫你

推

女搵番女

正常如果你搵社工佢哋應該會有方法幫你搵到solution
你如果直接問hall嗰邊人哋或者真係睬你都傻
如果有社工介入或者會有exception?
搵咗社工未

錢銀上可以幫手
但點比你

有無大學生幫手去大學學生會問吓
有無soc房或者d 學會會室可以通融下
而家危急存亡之秋
一個都不能少

以前讀大學
會室訓足一個sem都不足為奇

唔逐個逐個㩒reply了
其實我住邊區都冇所謂因為我為咗搵地方瞓屯門北角都殺過，平時住開深水埗嗰頭

屋企有間空房
不過屋企得兩個男人（我同我老豆）
恐怕絲打會覺得唔方便

絲打希望你保重 你仲有好長既路行

去教會?

而家點？ 至少有冇錢食野

大學嗰邊因為我休咗學，所以學校disable咗我張學生證，我library/24/hall都入唔到
次次返去都要搵同學幫手，但暑sem個個走晒

絲打 我搵個女仔朋友聯絡你好唔好

絲打們出黎幫手呀！！！！！！！！
巴打始終唔係幾方便

你有冇tg可以contact

睇下轉介協青社「臨時住宿」

絲打，慢慢搵地方
去平既網吧

錢銀方面，我得返二千蚊喺身，暫時餓又餓唔死嘅

社工狗表示
你可以聽日去當區既家庭服務中心搵臨時留宿地方
而申請其間
我隔離屋果家岩岩搬走左
無人住
夜晚你可以自己偷偷地入去鎖門開冷氣訓
但早上好走
驚有人黎睇樓
元朗區

推！

你最終都係要返屋企
利申巴，幫唔到手

都讀到大學 唔好咁撚on9
郁d就話離家出走 乜撚野都唔顧後果
你有能力走 你叻
但依加？又要麻煩到人 又辛苦自己 又要屋企人擔心 政見唔同唔係大撚晒嫁
自己諗下啦 返屋企認句錯啦
上兒登上撚晒腦

真係唔得既 去網吧 去mk d賓館過1晚 3，400蚊

聽日起身買過套衫啦 洗乜鳩

我之前離家出走 去了旺角蘋果旅舍 你查一下 宿舍單人床位黎 我係男仔 個時大概100蚊一日 用Agoda app有折 女生宿舍應該再平d有沖涼吹頭 充電locker 頂住先 希望幫到你 有問題關於旅舍可tg我問 tg:Lkn819 加油！

返HALL 屈住蛇先？
搵下part time, 準備早D獨立～

加油，同路人。

訓住m 記先，要慳住使

Tg minorrrrrrrrr

其實鬧都唔係而家鬧 諗辦法幫左人先好唔好

That’s

你幾多歲呀？

去24 hours 過一晚，之後再諗辦法

有無絲打幫到樓主

我雖然屋企有床位多，但男人始終唔方便...

幫你問下啲朋友先

再唔係去住急症室瞓住先

我住大埔，可比你借宿，冇床訓。。家有女性

我本身有抑鬱，呢個月屋企人日日都畀說話我聽
我知道我再留喺屋企會自殺所以我走咗出嚟

佢哋呢幾日嚟冇擔心過我，咁多年嚟都冇，甚至我因為自殺入急症嗰陣都冇。
離家出走係佢哋趕走我，唔係我鬧到要自己走

聽朝沖涼去康文處體育館，然後即刻搵樓面part-time 做，日日出糧嗰種

我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽

社工最鍾意篤灰
除非真係本身識嘅社工，知道係百分百信得過先好搵
否則絕對唔建議貿貿然搵社工
隨時比人出賣

嘗試搵返啲志同道合嘅朋友幫手

識人有間屋空置緊，不過佢袋依家應該訓左
聽日幫你問問

一個女仔在外好危險，你今晚有無地方落腳？

個個兒登仔都咁 你幫得幾多個？又眾籌？

為政見同d食古不化既廢老嘈黎做乜 佢地字都唔識隻 講撚把撚咩

咪叫佢死死地返屋企囉 無能力自力更生既人跟本無資格有say 呢個係事實
食屋企住屋企 有咩資格嘈？
到你自己帶能力果陣你可以屌佢老母 直接走頭也不回 但依加唔係

試吓搵反送中基金，睇吓你呢個case有咩可以幫到手

[建議] 學高登只保留一段時間文章
請睇我個po投票

面對社工唔好咁坦白
佢唔係你朋友
講你有咩需要，無呢樣野你會點大穫就夠
其他你做過咩衰野唔好講就得

要錢可出聲，房就冇辦法了

Payme都要3日，轉數快啦
不過呢啲case最好忍一忍返屋企，當免費宿舍又好乜都好

就算兒登，都好多人想幫你，我就俾唔到地方你住，但係金錢上問題我可以payme你

u liba

去社署

要搵返絲打幫手

絲打，我阿嫲去咗旅行，我有鎖匙，有需要聯絡我

屌有諗過但根據我上次住急症嘅經驗我又會俾屋企人屌到屎忽開花

搵返絲打幫你

我無野講

絲打你係邊區啊

協青社於1991年成立，主要是為邊緣青少年提供危機介入服務。本會二十四小時開放，專為無家可歸，離家出走或急需住宿服務的青年提供輔導及短期住宿服務。外展隊專在深宵工作，尋找不歸家的青年。轄下多個服務單位更為一些待業的青年創造了就業及訓練的機會。轉介或查詢，請隨時致電本社。

24小時熱線：
90881023

朝早，晏晝就去體育館梳洗，訓覺就去網吧訓，搵份part time搵下收入就得，香港肯努力至少唔會餓死你既

我可以點樣過數比你

唔好放個人資料上網

出面仲落緊雨 小心啲呀

應該整個義士山寨 集體露營 互相照應

小心任何陌生人，知道嘛

都話知道自己再住落去會自殺，先出去流浪。你係咪想迫死人？

去搵社工 如果唔識可以介紹相熟嘅俾你

絲打宜家2點都仲未搵到地方落腳?

我今晚聽晚都有地方瞓
8-12號都有朋友收留我
我淨係今個星期五六日空咗三日搵唔到朋友幫手咋

Tg覆緊 等我一陣

undergrad? 你係學生就需要幫啦
本身有冇見開社工嗰啲
開個file話係同屋企人嘈交 睇下佢地嗰邊幫唔幫到手

頂住
如果我身邊有朋友咁樣實收留到佢

點都好 小心識人 咩人都有 good luck

去教會睇下幫唔幫到你

天水圍你okay ma絲？

有無社工跟進開？
無既就真係去mk住一晚 沖個涼 換件乾淨既衫 好好休息一下 訓醒再沖個涼
諗清諗楚你之後既路要點行 你仲讀緊書
死死地氣返去定做pt出黎租劏房乜撚都好

但要諗清楚 唔好轉牛角尖
社會既野你唔好再理啦 處理好左自己先
好重要一句del撚左兒登佢 大個d先再睇
唔好比佢影響到你 呢排兒登太負
好多人都會受唔住 真係有影響

推 記得有個反送中支援group
應該幫到

唔好意思我冇能力幫到你
但你要加油頂住呀

minorrrrrrrrr

加油絲

我係真絲 如果5，6，日三日可以幫你

咁你比地方佢住 你去養佢囉咁撚偉大
兒登打兩隻字就叻

係絲打可以呢我屋企翻 包食包住

咪有康文署果啲渡假村嘅 我記得宿費好平

如果需要幫助可以DM 可以短期資助住宿/ 酒店

真絲打？真真既我可以收留你 ，有張床褥仔
有無tg

可以借證比你

大學圖書館

我都係絲打

一切小心，保重啊

去教會啦

我係絲，可暫時黎我度，屋企有人唔喺香港，有一間吉房，父母開明

咩區先
幫你睇下有咩地方可以訓🤨

屌你老母 你唔死都無撚用

我長沙灣有工作室 我平時唔係度
唔收錢 有冷氣 有厠所 你最愛嘅洗衣機
我賣衫嘅 大把衫比你！
如到最後搵唔到方法可以搵我！

突然間好想連登有pm

你係邊？

絲打幾歲 協青社可能可以幫到你

冇野講到樓主有地方住

利申:男唔方便幫對唔住

我無野講

你唔介意可以黎ust，有地方。我可以帶你去。利申我係男。如果你係女，我可以搵女性朋友陪你。有需要搵我。

比個戶口黎 過住幾千比你頂住先

可以 PayMe 你

如果樓主唔介意大西北/小朋友嘈 可以pm me

有咩事上黎問上黎講，大家自己人一定撐

I mean唔收樓主一毫子姐我屋企有三個女人

我張床好大

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

去協青社
可以緊急訓一兩晚
唔信佢地既可以話同屋企吵左就得
唔洗詳細講因咩事吵
第日未搵到地方再同佢傾可唔可以住多一兩晚

絲打你要帶眼識人 最好都係搵返絲打

如果近紅色線 我可以比你過夜住幾日

應該過咗18唔收

有冇絲打幫幫手

大學生屈下蛇啦

樓主在嗎？有需要既比tg我
有吉房同床褥
有洗衣機沖涼冷氣
利申自住，女

TM區有studio 可以俾你過夜 有張sofa床可以俾你訓

想表示d乜 吠完就算？

警署內強姦少女吖

巴打？我有地方可以收留你4-5日

經驗
我頭一個禮拜係訓網吧，日頭去朋友屋企沖涼
之後打散工，同朋友一齊夾租住
如果決心搬出去既話盡量問下身邊有冇熟既朋友想夾租
冇既我勸你翻屋企啦……忍到畢業就可以自立
讀書期間專注學業比較好

絲打 屋就幫你唔到 錢可以幫你

Tg樓主上面留左了

我係男仔,始終屋企唔方便
但小弟平時鍾意露營,我可以將我嘅營、煮食器具同食物借你,
去一個附近嘅營地放鬆幾日

絲打頂唔到我可以payme你

到底近咩區，至少知咩區先易幫。

我係巴 但我可以幫手推post

我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽

有需要都可以搵我
自己一個住
有兩隻貓

利申 女

你邊區 我屋企可以比你住 我呢排都唔係香港 家父家母可以照顧住你先 兩老都係全力支持香港人

如果樓主8-21歲就call 90881023搵協青社幫手啦
有外展服務 接送 陪宿
有杯麵 可以沖涼 有床訓
最重要係費用全免

太子/大角咀 $10-15
乾衫$20-25
附近大南街公廁有免費浴室
開放時間唔清楚
好似每日兩節

冇社工跟開

我高登上到連登，暫時都唔係好受呢邊影響，唔洗擔心

絲我tg左你

可以payme俾你？

跟住出到黎原來係男人

樓主如果唔想打搞人，我都send左的女性宿舍既資料比佢睇

我可以俾到地方佢住

經濟上可協助 最重要同路人安好
有需要請說

唔好收網友payme/任何形式既錢
唔好去唔熟既人屋企住
呢兩個要記住

邊區？有啲舊衫毛巾可以拎俾你

我都想幫樓主，但又唔想自爆，不過我只可以講有d商埸有沙發其實都可以訓，沖涼都係體育館架啦，最緊要是但搵到份野做，我自己一個月生活正常都係用1500到，慳d實過到，食野方面食住叉飯/買包食住先囉，深深埗有間野叫家家美食，一個飯都係32到，仲有野飲

地方真係幫唔到你
要錢既出聲
我地一定會盡幫

如果係絲 係街過夜小心啲
入tg地區group搵人照應下

當然係巴都要小心

自住女仔～有需要地方落腳搵我

有需要揾我
自住 真絲 有一貓

我大學圖書館開24 可以借張學生證俾你

收皮啦屌你老母 佛口蛇心 你仲衰撚過啲狗

我葵興都有工作室！可以比你訓！（但沖涼要幫你問，咁岩樓上單位係識嘅佢有得沖涼）
我前排執咗好多全新未著過嘅衫過去，一直想掉但無時間
你有無話鍾意咩風格？
有需要搵我！

連登仔應該錢最多
個個又影完稅單又有買賣合約
你人工由五毛變三毛三毛變一毛

巴 自己住 有多床位
新界東

但怕女仔唔方便

我可以payme你

試過去機場m記坐咗一晚 不過應該有更好選擇

短期內巴絲打可以幫到你 但長期咁真係唔係辦法

咁不如訓機場

機場沖涼吾洗錢 有電有冷氣有Wi-Fi 食杯面

住紅磡～系附近的話隨時上黎
唔洗擔心連登呢度好多人會幫你

訓住m記先啦

樓主去大學面交借證去24圖書館好似幾安全
最好搵埋幾個fd 一齊去

加油絲打

gay test passed

有需要可以payme 頂住！

最近用過自助洗衣鋪
for返少少參考資料
我用嗰間
洗衣20蚊 30分鐘時間
乾衣25蚊 35-45分鐘時間
份量上可以承受到一個人1-2星期嘅衣物量（當一日一套普通衫褲鞋襪）
乜都唔洗帶去 淨係帶個袋裝住d衫來回
洗衣粉/液/柔順劑之類嘅野 個洗衣機內裡自備咗 唔洗自己操心
純分享
樓主個case應該用唔著 聽落冇咁多衫要洗

話你地兒登真係兒登 兩句唔岩聽就屈5毛

樓上新ac 睇路

雖然我平時啲post成日扮男人
不過我真係女嚟 唔駛咁快負皮我
不過樓主係驚嘅話可以搵社會福利處嗰啲

推 希望有絲打幫手

如果做埋地勤 有d會有埋床俾你訓 直頭可以係入面長住

聽朝去社會福利署，找社工，有D單身人士宿舍，每月幾舊水，例如鄰舍輔導會，我以前住過，可以聽朝陪你去。但係中西區。我係絲打。

我明 係連登扮男人會輕鬆啲
樓主搵到地方未？

經過見到深水埗自助洗衣鋪15蚊一機

如果需要錢可以幫到你，租啲平平地頂住先

13009都新ac？

絲自己一個喺出面小心啲 香港真係好撚多痴線佬會凌晨出沒

協青社可以頂幾日 我係嗰到翻過工 絲打可以打過去去問下 18歲而上都得

Pm左你

搵大學學生會成員，應該可靠

m記，醫院大堂

以前試過

我住深水埗 我住個間房有兩張床 有一張空左 我男 你真係唔掂我可以幫你幾日既

認真,拎住我地連登仔D錢花住先啦, 每人少少,無關痛癢啦,頂左3日先

一名經人
#230391

講緊呢個

樓主話星期五六日無著落
有無絲打可以幫手安排下？

黎我到瞓啦巴打

訓街安全過你訓臭格啦

我都就黎要離家出走架喇，得番800蚊

tg左樓主，覆左
好多人幫緊佢，大家放心

少少哋可以幫手
有需要pm我
認真

風格都有得簡

加油

收皮啦，屌你老母。咁撚口臭

學克警邏輯有事唔好搵警察論
唔鐘意咪唔好留係連登

早排成日俾人屌話港女係臭雞 所以扮男人算啦

Bookmark我聽日打去問
唔該晒

連登有愛

唔好意思借個位

警告！唔好中計！凡事講證據 咪再散播白色恐怖

絲打你快啲覆我tg！
黎我到瞓！！

利申 絲打

痴線
有冇搵大學社工幫下手
起碼有地方比到你住先

覺得呢度好有愛proud of 香港人

有位就收
再大d 都得
協青有d 彈性

收容唔到你但你需要衫 日用品可以幫到手 利申女
我有住過協青 好似係只可以短期住 幾短唔記得我個時中學生
最後女仔自己小心啲

絲打咁今晚你打算點

瞓，麥當勞。
叉電，麥當勞 / 商場。
沖涼，體育管。
洗衫，洗衣店 / 買洗衣粉廁所洗。
其他日用品消費，要返part time，返食肆工有一餐免費飯食。

頭一個幾月，頂住，朋友幫小小。
頂到part time一個月有人工，就開始上軌道。

當然，隨左錢，大學有門路幫就好啦。

長期作戰，往後要租地方，睇下太空倉啦。

萬事小心 一個女仔

萬事小心，有咩需要就出聲

搵唔到地方就屈就住一係機場一係去網吧
夜晚晚係街遊黎遊去好危險

得返2000 你之後有咩打算

樓主小心有犬套料

洗衫去大學hall洗會平好多
我知中大係 洗衣+幹衣<10蚊

負皮

笑 咁建議讀多幾年書先 見識多少少先出黎吠

我相信就算同性既都未必會想去打搞人，雖然我知好多人都唔介意，但如果樓主介意既，有咩唔掂上黎問，我地咁多人一定幫到你

協青社求助電話 90881023

日頭去錫克廟坐下 有免費三餐食

唔使啦
啊姐我食鹽多過你食米

今晚有地方訓都好啲
有事就出聲啦

我可以無條件資助你，
信我既就 pm 你 telegram 俾我

樓主有咩事出聲

明愛向晴軒 18288
服務宗旨
明愛向晴軒是一間家庭危機支援中心，為正面對危機、突變、困擾或創傷的個人及家庭提供二十四小時一站式服務，協助服務對象及早預防危機的發生、提高處理危機的能力，及減輕所帶來的創傷。

服務內容
全年二十四小時運作，為有需要並合符入住資格之人士提供一至兩星期之短暫危機支援及避靜服務，中心位於觀塘道50號，入住期間由社工提供危機評估及輔導服務，並學習以積極態度處理個人或家庭的困擾，同尋出路。

服務對象
不論性別，為面對因婚姻衝突、婚外情、家庭成員衝突、喪親、家庭慘劇等等事件的人士提供即時的危機支援服務。

我有能力收留
如果樓主係巴就好
唉

有需要可以搵我
有fd知有地方開24可以暫時住陣先

如果需要幫手，pm你tg我

樓主女仔要小心啲
各位絲打幫到就幫幫佢手喇

絲打 我幫唔到啲咩 但小心呀!!

BTW 你可以試吓用腳洗衫
用埋鞋套既話 腳都唔洗濕
一邊玩電話一邊洗
好輕鬆

太多人搵我我覆唔晒，我轉一轉個tg
有好多幫到手嘅朋友都搵咗我啦，幫唔到手嘅都唔洗太擔心

其實我冇諗住走出嚟咁耐，講真我都係等緊佢哋開口話唔會再刺激我叫我返去
我只係需要佢哋呢個承諾，捱到去八月尾我就可以返去住hall

好多巴絲打話想payme我過數畀我，但我諗只要我屋企人呢一兩個禮拜內肯搵返我我都唔會餓死住，大家唔洗擔心

雖然我有depression但目前情緒都叫控制到，唔會做傻事，大家唔洗咁驚，我唔會丟低你哋，我都知道你哋唔會丟低我

多謝你哋，連登有愛

真係嫁 call 90881023 一定可以頂到今晚
訓醒第二日會有社工同你傾下計
到時你再同佢傾你同屋企人啲關係同磨擦
佢地會幫手介入 幫你同屋企人傾下了解下咁
之後再評估你適唔適合番屋企
唔適合的 去綜合家庭服務中心開case
你有做兼職的可以申請女自立 住一年
或者排其他長期宿舍
起碼短期內都有個地方住 又有人可以一齊諗條出路
長遠大方向都可以幫手計劃埋

天台屋啱唔啱？

起一起你低都覺得你係信得過嘅
連登有愛
BTW 樓主上面已經留左TG

我無野講

樓主9月會否取消休學
大學有輔導中心可以跟進你嘅情況 同你傾下計舒服啲
有大學社工睇住可能會好啲
仲可以住宿舍
快啲讀完書自立

Bookmarked唔該晒！

今晚就打啦 今晚打 今晚就已經可以住

絲打頂住！
有需要可payme你

守望相助

唔使驚喎呢度我哋幫手
有咩出聲得㗎啦

my home

真係要小心小心小心
唔好亂信人呀樓主
你tg仲要唔加密
好容易有犬架
總之要帶眼識人

唔該晒！

樓豬我錢就冇乜, 但係衫褲日用品護膚品我多到用唔哂
可以比你 我係tst 返工 唔係太遠我都可以就你比你
d 錢你留返住/食 日用品 衫 有需要tg 我

BU?

嚟緊嗰個sem會返學啊，因為知道對住屋企大壓力過喺學校對我嘅病情一啲好轉都冇
多謝你

絲打共勉之

如果有發過夢去到協青唔好發開口夢呀
最鐘龍套鳩啲人講過啲咩再交比啲所謂幫到你既社工
其實暗地裡出賣你
利申前職員

唔關你絲唔絲事
真係唔夠錢出聲
PayMe 過數乜都得
頂住

如果真係有需要就打90881023 協青社有緊急住宿服務

絲打直接去啦，果到有分男女房間，安全架，有電視睇。

高登過黎都好d 兒登太撚幼稚
人云亦云

個個都話比錢又payme咁 係高登已經比人屌到化
有藍屍上黎講兩句就每人1千幾百 fatfat la 兒登真心無撚腦
Btw 我唔係話你係

咁過埋呢兩日先算啦 好好休息 早d訓
加油 要為社會出分力 首先要照顧好你自己

part time待應，做住先，我請你，認真

我嚟緊去快閃一個禮拜旅行(11號打後)
屋企平日冇人, 交低條匙俾你, 風頭火勢我選擇信你, 唔好搞到火燭就得
如果係嚟玩嘢嘅死全家

好多人提我小心俾人套料，收到啦多謝

比起錢，其實比較擔心你突然自己一個照唔照顧到你自己加油啦

Push

雖然係非常時期，但如果有得比我簡鍾意嘅衫著我會+20%開心
Btw絲打如果星期六日只借宿/夜晚時段嚟（星期五可以全日）我可以借自己屋企出嚟，觀塘區，包飯（雖然家母煮飯味道好dry）
我都係絲

唔怪之我加唔到你.

有經濟需要記得出聲,我地會支持你咖

我屋企有多張床冇人瞓，如果仲需要幫手可以出聲

咁就好了

協青蒲吧應該有地方同社工 你先打去問問

黎我到 我有多間房

屋企無位
不過可以請絲打食餐飯😊
利申都係麻甩絲

Poly既話 影印人地個code paper card位scan 入到既！

小心比人呃
香港好多變態

有需要可以資助你衫褲
同埋一日三餐出街食
有需要出聲 大西北或者直接入錢比你

計著私生活唔駛交代。

我係真絲，屋企有空房，但有男人，驚樓主覺得唔方便

希望係啦 班狗理論都好意思拎黎用

加油，頂住

你d朋友咁無義氣幾日都唔借比你訓

咁其實都係講個信字啫

我荔枝角有間office仔 平時都無人 有床有冷氣唔介意細既話可以比你住住先

放心呢度大把人幫佢，我自己都唔使留言

搵返自己識嘅frd幫啦

有經濟負擔就怕轉性做左藍絲 但一直要偏激過佢 自由創作 例如：派解放軍殺哂佢地 阻住哂中港融合 呢d對話 佢地反而會收哂皮

觀塘華成工商大廈1007
鏢場，開到4點

朋友熟底起碼安全少少嗎

利申巴
唔介意既我比架車你 係架車入面訓
但第朝就幫唔到

錢事少，買物資都幾千蚊咁去，如果有手兄諗唔開唔幫手會內疚

多謝你既信任

絲如果我可以幫到你手即管出聲
屋企人去曬旅行成個7月得我一個(利申絲)

btw外面好大雨 希望你安全之餘唔好冷親

我真絲 屋企有空房 有私人空間 不過好係北區
有需要歡迎搵我

想幫但男仔 好似唔多方便

得張碌架床咋 絲打你要物資可以比你！

我公道啲講啦 就算係男仔我相信呢度大把人幫手

大家真係好好

有需要的可以幫手，你搵份工先，短暫的可以搵女性朋友借你暫住或短期的生活援助，hope all the best, 你成年了，要相信自己有能力照顧自己，一切都無咩大不了，困難都係短期的

試埋社聯睇吓幫唔幫到手:
鄰舍輔導會 緊急臨時住宿服務諮詢
23366860 上午9時至下午5時 (星期一至五)；上午9時至中午12時 (星期六)。
服務簡介： 位於樂富，設有16個男宿位及26個女宿位；提供短暫住宿照顧予有需要人士，以協助解決其住屋的困難。

唔介意可以黎屈蛇 都係大學hall黎

大學瞓圖書館點睇
沖涼可以去sport center
我有段日子都係咁樣過

如果真係無地方瞓嘅不如買個營/睇下呢到有無人可以借

講真今日個單嘢成個天水圍成班人去搵佢啦
為咗件事搞到人哋地方都冇得瞓點都會幫

住帳篷諗唔諗得過？

咪教壞人學劉馬車啦
大把嘢唔做要做藍屍

我個人覺得連登係一個好有愛嘅地方 樓豬開句聲已經有好多連登仔女無條件幫忙 所以即使未必有一個明白自己同好嘅屋企 但永遠都要記住呢度仲有好多人關心同埋支持你 唔可以咁快放棄

個個都有的擔心，結果我走個時都未有搵到消息

其實藍絲點睇唔撚重要，當然比物資/地方係好睇過比錢既，只要証明到係自己人，有共同目標會希望選擇相信，而唔係猜忌，如果你利用人地既同情心去搵錢，咁我地當買個教訓，但如果因為猜忌令真係有需要既人得唔到幫助，咁我會後悔一世

真絲
家在油尖旺，有咩需要都可以搵我
我已經tg左你

好心唔係咁樣做 錢個個都有 1千幾百
但出個post話離家出去 就個個都話比錢
兒登有返少少獨立思考用下腦得唔得 少少就夠
比人利用左都唔知
然後d人就會話寧願比人呃都唔想錯過左幫人 若果係真既點算
真係人唔笑狗都吠啦

要幫人都要對方拎d證明乜鳩都好啦 打兩隻字就話個個都比錢 智撚障

利申 我信樓主

有棍既大把地方比佢住啦就係唔方便先要過數

劉馬車用菜刀屌自己屎眼，不了

依家非常時期 聽到有人想quit game大家都可以由大西北落到港島搵人
比地方人住都唔係咩大事姐

唔好諗住死，死係解決唔到問題，對件事都冇幫助，你要諗既係點樣生活落去

地方幫唔到
但可以payme你

我問左我讀社工個fan，佢話可以搵協青外展，佢地有d短期宿舍俾人離家出走去住ge。你淨係同佢地講同屋企炒大鑊然後講你感受就得，唔駛講發生左咩事架
電話90881023

尖咀Hop Inn最平$150，有女仔only dorm，我之前介紹過外國朋友去住

希望幫到你！今晚好大雨，搵個地方住一晚先唔好冷病呀。

連登比香港政府有愛一千倍
好感動

你咪藍絲囉屌你老母

呢個真
你小心我地，我地一樣驚你
所以都係果句
無錢真係出聲
諗個方法唔洗接觸到你
同唔洗拎到你資料就比到錢你
我寧願比人呃都唔想同伴真係有事

寧願做麥兜

岩呀，幫佢之前一定要對方証明到自己身份同處境先，保障人地亦都保障自己，萬一人地係狗就仆街，但係只要証明到既，比錢我覺得唔係問題

其實人性就係咁 你要令佢認同你既立場 再不斷暗示下佢地點解要咁做 而且撚9佢地都係件好開心既一件事
除非佢地真係冇人性可言 唔係大多數都係出唔到聲
硬碰硬解決唔到件事之餘 重搞到關係唔好 連地方都冇得住 除非你決定左真係脫離關係

香港勝在有lihkg

我旺角有層樓無人住

冇friend可以收留你？

有錢易解決
去上環sleep有涼沖有電差
唔夠錢俾個payme黎 而家book
幫你call uber去

有啲hall可以買蛇飛
啫係攞正牌屈蛇
唔知你嗰間得唔得

洗唔洗幫手籌衫&日用品啊?
Skin care M巾呢

唔好咁話佢哋佢哋畀我瞓咗成個禮拜了

唔好意思借一借位

麻煩所有想自殺嘅人麻煩入一入嚟

樓主搵到地方未 太攰無追post
最緊要安全

可以借anytime fitness(24hrs)張証俾你入去瞓，有得沖涼，夜晚10點後冇職員
樓主就覆我啦

絲打萬事小心
唔好失去希望
搵人幫個陣都要警惕
加油！

如果無朋友收留
都係返返屋企安全d
最多請你食餐飯

我 tg 左你，如果見到就覆一覆我啦

加油啊絲打 香港人撐住你

搵到地方未
我屋企人都係藍c 我都好想走...又冇錢

幫推， 感動睇到咁多有心既巴絲。 搵到地方就同大家講聲， 報個平安。

我真係寧願係男仔
唔洗驚比人話有企圖
呢個時候唔洗係咪呃人
幫到一定幫

有瑜珈墊，晏晝1點先有職員

樓主 我留左tg比你 你有時間就轉過去睇下 或者有乜需要 都可以係度呼叫 記得唔好諗太多 你唔係得一個人 你背後好多人支持你 會幫你

可以考慮訓機場，東涌體育館沖涼

自由嘅代價
情況一樣 好在叫有間宿可以解決住嘅問題

真係要 同屋企人反曬面

對佢地其實唔洗理佢地 當佢地空氣 非必要都唔好同佢地講野 佢地自己睇新聞屌鬼就扮聽唔到 淨係當佢地係同屋主就得

唔好再講機場，憑機場既車費，同埋佢可能要搵工既情況一定唔岩樓主

要錢食飯等等果啲，出聲呀！

如果樓主睇到tg就覆一覆啦
報個平安～大家都好關心你

找社工實際啲
一定會幫你
唔好4圍去人地到訓
危險呀

聽到佢地點話我地真係好難忍

大把真絲 但冇地方 只可以課金

利申男但係有hall 可以試下幫你 但係介唔介意同我講你邊間U 同U方便啲

社工都要搵信得過

佢果區啲政府資助既女社工

連登巴絲都好有愛，有人出錢有人出力有人出樓。

樓主有咩心事唔開心都可以同我地講呀，我地都抮撐你架！

要搵pt嘅話機場真係唔啱 但full time可以做地勤 據我所知好多地勤rest room都有床訓 係個免費廁所有d污糟同恐怖

我有位啊 我外國返來 成間屋得我一個 有另一間房俾你

有野票幫手一定要岀聲呀
唔好收收埋埋 我地一定諗辦法幫你

認真我有間400尺屋暫時無人住，暫時無人住，間屋買左無幾耐全屋清哂，諗住等搞好漏水問題先裝修，所以最少空成個幾兩個月，不過真係乜都冇只有水同電幾張摺凳同風扇，幾分鐘到地鐵，比你匿一排無所謂，不過上面d offer 應該仲好過我

比個帳篷你自己訓下先？

免費沖涼果到 打錯

香港人不嬲有人情味，只係多年黎比大陸呃左咁多次，令我地平時唔信人，但真係有事，又係確定自己人既，幫起手黎真係會好癲

可以帶絲帶去24liba

Ho ball

雖然我年紀都係得22 有咩幫到手

留個TG黎

假如萬一真係搵唔到地方訓
不如去下面條link睇下有冇邊個地方近你既？

幫手推一推啦 出面仲要咁大雨

呢啲東華三院應該無問題的

搞掂未？

長住未必幫到，但你可以留TG，一兩個星期係可以geh

絲打tg我啦
呀妹去左外國讀有多個床位
tg:moonmooncat
我都係絲

紅底三院

點樣可以眾籌比你

有男路宿唔安全喎....

唉屌，小小事又唔洗眾籌既，真係眾籌我估樓主唔洗訓街，直接買樓都夠

一個人無論男女夜晚唔好周圍走
易俾狗咬 24m記唔安全
有咩問題返唔到屋企留tg大把人課金俾你
有錢唔會無地方訓而香港人最多係錢
安全第一

我個間得 樓上留過言 借黎推一推

樓主呢兩晚應該不成問題 大家都比左好多方法佢

我朋友都離家出走、求結伴

要地方訓嘅話就覆呢個，我再留tg

1,2星期無問題

如果 stay 東涌，入機場其實好平

佢唔係學生咩？東涌揾份餐廳 part time 都得

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

唔好意思 off topic
有手足係金鐘訓緊天橋 已經絕食咗十幾個鐘 好似冇乜人知
【絕食明志︰絕食行動及祈禱會】

認真 學校入面

Tg在此

樓主搵到地方未 街上面愈夜愈危險

連登兒女真係好可愛希望樓主早日上嚟報平安

絲打萬事小心 呢幾日好好抖下 平復下情緒 大家都攰喇 真係有經濟需要嘅請講 呢到一定有人幫到你
仲有記得帶眼識人 網上嘅嘢唔好信哂 特別而家啲狗會上嚟拎料 保護好自己

網吧貓頭鷹時段10粒鐘55蚊

其實我覺得佢主力深水埗既話，最好都係返個頭會仲好，機場有既野，其實其他地方都有，而且唔會咁麻煩

你地完全係將人性最好嗰面展現晒岀黎。。。

咁閪貴既，我記得我當年去陽光貓頭鷹時段係35

都係，不過深水埗夜晚一個女仔真係

我冇野講

本身香港人就係咁，係每日150隻蝗先令到大家唔再幫人

去屯門囉，屯門幾好

搵泛民主派社工會唔會好啲

聽朝返工頂唔順訓先
唔好怪我煩重覆
無錢真係出聲
諗個方法保護到你私穩比到你就得
最好唔洗你露面同要你資料
第二係小心，呢到我相信9成9巴絲係想幫你
但總有人可能有企圖
所以大家幫手諗個方法保護到樓主而又幫到佢吖
我第一個出錢
Payme 過數我唔知怕唔怕會有機會查到樓主身份
第三多謝你咁愛香港
錢我地一定可以幫到你
但情緒果啲要多啲搵身邊朋友開解
我地夾錢比你朋友，當租佢地方住work 唔work?
你又有地方住，又唔驚陌生人
心情唔好又有朋友陪住你
有咩真係出聲吖
我寧願你係呃錢都唔想同伴出事

可Payme 你

成個月灰到仆街 見到啲心靈雞湯都冇feel 依個post暖到入心入肺

Btw樓主依家點？揾到地方住未？一個女仔凌晨係岀面好危險

多數教會會幫手

+1

樓主話依家好多人幫佢，暫時都ok

真絲
住就幫你唔到
不過可以請你食番好
唔會比手足餓親！

真 籌旗比妳一定做

上唔上連登唔緊要
我明你對屋企感受
唔使理有個巴打話你無諗清楚就離家出走
最緊要你知自己做緊咩
個爆煲點係邊
有事搵人傾 唔好收埋
大把香港人有depression

總之 加油

Btw 社工都唔好盡信

搭單一問 我係巴打
有冇巴打 有好既散工介紹
我差唔多情況 詳細野就我冇野講
但我想搵啲即pay既工
方便隨時唔返 又有小小錢生活 又可以出去幫手

樓主唔好亂信人
雖然連登好多戰友，但亦都有無數鬼

先確認吓對方身份
記得善用起底功能

祝絲打搵到地方瞓

暫時搵咗我嘅我都覆晒了多謝大家

話要畀錢嗰啲我一個都冇要到，留咗tg嗰啲小心俾人呃錢/拎資料，我要小心時你哋都要啊

我真係未餓死住大家唔洗係咁塞錢畀我

今晚聽晚我都有地方瞓，落雨都唔會dup濕我大家唔洗擔心

岩呀，不過同時都要確認樓主既身份

係呀 屌你老母
我又開個post話想死 又無飯食 又無地方住又有情緒病
等你班傻閪每人比一百幾千我

聽日去睇樓先
又一隻無撚腦既傻鳩

其實宜家係驚班狗玩狼了..
引班人出去再套料

既然有地方訓，我地都安心d早d訓啦，都夜，今日唔知聽日事，早d搵份pt做住先，就算第日返屋企，有多個錢旁身都冇壞

有無咩可以幫到你？

暫時都解決咗，多謝巴打

好有愛

我都係理大，同時屋企人趕走左，我搵department head ，佢幫我OCW，可以安排hall，你試下搵下你department head幫手？有咩contact 我睇下我可以做到d咩

我都同屋企人反咗面冇計傾，食飯唔預我，又經濟封鎖，知道唔好受
但都未至於好似絲打咁慘，起碼有瓦遮頭
如果絲打需要錢，我仲幫到少少

你係邊間大學啊

引緊學都應該可以申請，因為你一日拎住張學生證一日就係理大學生，佢無理由唔幫你，驚既話作文話同屋企人嘈架，無去發夢就得

試下搵返自己department head,應該ok

有地方瞓太好了，take care

柒左，以為樓主理大

想唔想玩露營，我全部靚gear借曬比你。教埋你用。
有意想放空下就搵me

樓主搵到人幫手記得del返個cm
Report個cm 原因打個人私隱
留空email就得

我無嘢講
唔解鎖電話
要見律師
唔會簽任何文件
要食飯 要毛氈 去廁所

大家都係有住同一個目標嘅香港人
同舟共濟呀
雖然修例唔多好
但係見到香港人咁團結真心感動

訓未

真係冇地方去返大學24房起碼有瓦遮頭
一個女仔小心注意安全

我轉咗tg啦唔洗太擔心

多謝返大家先連登真係好有愛，香港人都係

揀屋企無人既時間返去拎多幾套衫先

鄺仔幫唔幫到手？

巴打既我屋企多左間房可以住一頭半個月

收到風樓主訓係張床到開呢個post

租住d hostel 先， 冇錢我payme 俾你

絲打加油

有credit card?可以租air bnb住先

鋪頭要人通宵睇鋪幾日
有冷氣有枱
在旺角

講笑咩 你咩都冇做過 點會捉你

傻嫁咩 比人一網打盡

瞓喺朋友張床度孖鋪

邊間U 我係大埔果邊有summer hall 同識人
睇有咩幫到手

包飯好有愛！

我代表班狗多謝你
行一轉就拉夠數

Hall屈蛇啦 u就

做住m記難民先 好過訓街

開機洗衫可以幫忙 同捐衣服同外套比你

唔知妳揾到未？如果未揾到，可以試下一間叫"向晴軒"，好似係教會辦嘅，同埋喺九龍灣。

機場都有得諗 老實講幾好訓

都係果句 帶個人衣物 買個平睡袋
搵同性既借宿 再返part time

香港人加油！

女？

有冇得屈蛇?

唔好將屋企變戰場，你既戰場係出面，佢地問起就話同frd出左去，一有政治話題就答哦，大學生未獨自生活到既時候唔好同自己鬥氣，等你有機會先一野反cup佢地

樓主有需要嘅話
連登一眾巴絲都會幫你

絲打 可以幫你手 可以沖涼著我啲衫 仲有貓同倉鼠撚但食飯要自費

我都係 我屋企有幾間房多出嚟 但兩老深藍嚟 幫唔到啲咩 大家同路人 如果要錢 記得出聲 幫到一定幫

如需要 可過數比你頂住呢段時間

收皮啦 成個奴隸咁 都咁多嗲

Agoda嗰d一晚都幾平

絲打黎我度瞓

絲打解決左未? 你讀咩科? 睇下可唔可以offer份part time比你, 或者支助你少少頂住先

有需要我再留tg

樓主而家情況點

我有間吉屋係元朗，除左雪櫃其他基本野都有，如果有需要既可以借埋女朋友陪你幾日

係hall屈蛇/大學libra/其他public area頂住先

蓮燈咁多巴打一定幫到你啦！我地都係香港人，要互相幫助

搵協青 佢地可以安排入宿

小心有狗

夠唔夠衫？ 我可以比d衫你換
夠唔夠錢？岩岩出糧可以資助你少少
最緊要幫到你
加油～

唔好在連登問人個人資料

我無野講
我唔解鎖
我要律師

樓主係麻甩絲

絲打有人幫未？

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要投訴你
我唔舒服要去醫院
唔信毅進仔

向晴軒可以比d家庭衝突嘅人免費入住，大概七天。
淨係話家庭衝突，無地方住就夠，其他發夢嘅野唔洗講！

可以請你食餐飯
幫你訂幾晚平平地酒店等你自己住幾晚

傻鳩 有少少營養ok?

問題暫時解決咗啦多謝咁多位有心

好好保重，我地香港人永不言敗

旺角好多旅館最平100蚊一晚
唔係時鐘嗰啲 係俾自由行住

你衫去gu買 開折比你

絲打休息下先，抒發下啲壓力

Poly Z core 有梳化 暑假又冇人

有事記得返黎出聲，好多人都會幫你

既然如果你真係覺得有公主病嘅話唞陣好返去啦, 要抗爭都要開飯ga, 用藍絲啲錢來支持抗爭咪幾好
我三十歲人，成家啲開支都係我畀，我老母都係話人哋有收錢遊行係得我收唔到咁蠢㗎😋

屋企無地方比你訓
但可以請你食飯

瞓就幫你唔到
食個飯同經濟上可以幫手

重整士氣 勿中計

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！

手足幫手推！！！

但你有床蝨

個人建議。返屋企扮冇野。暗地裡繼續抗爭。
亦都唔好輕易信任何人，包括以義士身份。
記住，妳單身一個女仔在外，係好危險的。

有需要記得出聲，幫到實幫

payme錢比你！

我冇嘢講

但係而家如果人哋再留喺屋企有機會會自殺喎，你係咪真心想幫手㗎？

我屋企好大 幫到你

咁要搵下兼職啦 同埋無私補咩?

，屌你老母唔係幫手就收撚皮啦冚家剷，害撚死人呀

如果真係無意去人地屋企暫居
我可以提供露營用品
好多沙灘都有露營區
加上有沖涼位置
天無絕人之路
加油

唔理真定假，可以PayMe 你（如有既話）

我屋企應該可以借到幾晚 我堅企人支持反送中既

有咩幫到手記得出聲

可以介紹你做炒散 有啲錢旁下身先啊

望到上面咁多回覆
連登有愛

搵教會啦

絲打依家有地方住？

好想比少少錢你可唔可以？唔想你咁難捱

錢既話唔洗擔心

如果錢銀唔係太緊，可以考慮貴少少入機場訓會舒服D。

我明呀 咁現實係你無經濟能力
食屋企 住屋企 可以點？
得兩條路 一係就屋企耳邊風 咁少既壓力都挨唔住仲講乜野抗爭 咪當練eq
一係就 即刻搬走 頭也不回 但前提係要你有錢 你有能力 無既就乜都唔洗講 就要自己努力 爭氣 讀完書出黎社會搬出去 唔撚洗再受氣

唔係話你要民主唔岩 但唔係拎民主黎做擋箭牌就乜野都可以不顧後果
依加咁樣離家出走 得到啲乜野？爭取到啲乜野？
係咪咁樣就有民主？
得到既就係自我感覺良好 打晒飛機 我好思想好獨立好清晰 但咁既做法好撚幼稚

面對現實啦 個撚個離家出走都on9
你有能力既 真係無問題 我支持你地 幫手屌埋你地一堆廢老 快撚啲死
但無能力既 講經咩
鬼唔知我要民主我要點點點
說好的不分化呢？依加仲要同屋企人分化？
兒登仔諗下啦

屌你老母 紅字放大撚驚呀
害你老母閪 有你呢啲on9仔就真係害撚死人啦

去我屋企

OP

我都係絲打
唔介意可以係我度訓

而家你settle 未？衫你講係邊區，我哋大把人幫你洗啦，係屯門可以搵我，到時請你食埋飯吹下水都仲得， you are not alone la~

我係絲
應該都大你10年啦
不如我幫你同屋企人傾傾
咁走法唔是辦法
屋企人始終要面對
屋企始終要翻

可以轉數快or payme你
有需要既覆一覆

我養你呀

我係男人，唔方便收留你，但如果你係9龍附近，你想要咩物資/食飯，我都可以幫到你

女幫你唔到，幫你push下

真係搞唔掂仲可以瞓機場，安全，大把位又有厠所又有得叉電。
去迪卡儂買個睡袋，365日內就算用過都可以退錢。

支持你

push

絲既話就唔太好意思借地方你住
但係借少少錢幫下你都仲得既

搵學校社工話家暴要求住hall

我有好多衫 可以俾你更換

睇到個post眼濕濕 香港人真係好有愛

要錢要交通可以直接上黎問，我地會幫你，唔洗怕醜

我係絲打可以幫到你

如果短期就入機場瞓起碼舒服d，我都試過差d瞓街都入左機場好彩最後有其他地方去

真心白銀, 我覺得唔方便借, 幫你租酒店, 我都仲做得到, 有需要出聲

有無payme? 我錢唔多但好過無

如果係高風險人士唔好去機場

good to hear that
地方我就比唔到你瞓，怕比老婆斬
但錢我可以幫到手，無錢食飯就開聲

遲d點交學費？

如果絲打行開呢頭可以請絲食飯2000蚊怕你仲要撑好耐，慳得一餐飯錢得一餐飯錢喇
利申 真絲有p牌嘅原因係因為69先真係開人生第一個連登帳號
呃人天打雷劈

可以Payme

我係絲打自己住 你唔介意我有貓你可以黎住
幫得就幫 我自己住

絲打只能經濟上幫助，我無野講

可請食飯 俾啲衫你

如果你喺新蒲崗/黃大仙附近，lunchtime 可來找我，請你食個lunch

好有愛 感動左

住soc 房，你識唔識人上莊？
Soc 房最無得輸，大多數大學生都自己友，有人入soc 房既話講你個情況出黎無人會dook 你尤其宜家SEM break, 最重要你要識人問到人借學生證。
沖涼可以去康文或者學校運動場但運動場有人看住，如果拍卡或者比人問人有人周到你同借卡比你果個有危險。
食飯就要用錢無計，不過你揾我地請你食都完全無問題，你想可以揾我，我地方惜借唔到你住，但請你食嘢，比少少水腳你可以，我係紅巴，如果你怕既話我可以叫埋我女朋友出黎

睇到大家都係本住一方有難 八方支援 真心好感動 香港人 值得更好

o係尖沙咀附近o既話可搵我請食飯

你係絲打，盡量揾番絲打幫忙好啲
雖然我都有間房可以借俾你暫住幾日，但我係巴打始終唔方便

@ aqwed123 畀號碼我入錢畀你或者payme

去浦吧啦 24小時開放又有社工

錢方面都可以幫手
有需要就留tg

2000 呎獨立屋有無興趣

咁咪自爆電話

致同屋企反面嘅年輕人 : 小不忍亂大謀, 出走成本高, 助長廢老更偏激, 藍營穩袋兩票

港島 好似有教會比過夜

開馬會account 好多賭仔贏錢會派
只需馬會帳戶號碼 不用透露任何資料

日日都要食飯，一齊呀

就算去網吧瞓都瞓唔到一個月
Btw 籌旗租住百零二百呎工廈先

大尾督hostel, 80蚊到一晚呀。。。

揾到地方訓未?

絲打我有地方
如果唔想靠人我都有d裝備比你去campsite訓

勁

好多人幫

有個studio 可以借 夜晚無人

講真
依個情況最好返學校啦
唔知你邊間
但通常每間學校都有d common room/area開24/7
學校又會有沖涼設施又有保安
你係該校學生又有學生證就唔會趕
你又同學校社工傾過
$2000你就算比完住宿仲要食
學校訓加學校canteen應該係最好最safe

以上例子要小心。

========

學校搵social worker
你唔洗講d 咩
你話俾屋企人趕左出去無地方住
應該會幫到你

住我幫唔到你

但如果經濟有問題 我都可以幫到少少

包括其他有困難嘅香港人

網吧 教會 太空艙 M記

無野講

西灣河協青社 可即時入住

危機住宿中心 – 男童中心/女童中心
為8-21歲有需要的青年人，提供緊急住宿服務，並提供個人及家庭輔導、治療及發展性小組活動、日常生活技能訓練。
2898 2464 (男童中心)
2898 3299 (女童中心)
2804 8627 (男童中心)
2804 8629 (女童中心)
yobenquiry@yo.org.hk (男童中心)
yogenquiry@yo.org.hk (女童中心)

我無野講推左先

樓主未過21可以搵協青社幫
短期搵我地payme俾你
如果絲打咁嘅環境要唸自立
始終長貧難顧, 搵pt做住先,
但開始要唸下搵份長工
長遠可搵有同樣情況嘅絲
夾錢租地方住就最好啦

如果再搵唔到地方，可以搵我，我係絲
我可以提供個地方俾你
不過我係屯門個邊

我可以借個營比你
有需要竟留tg

協青社幫到你

樓主 搵呢個絲打啦

點證明幫你既巴絲入面有無狗
絲打小心為上

我大埔有間屋會有兩個星期無人租 成間屋得你一個人住 有需要搵我

其實都走左gum多日 你本身又冇經濟能力
唔好硬頸la 如果身邊人都幫唔到手 要搵外人幫 真係唔長遠嫁 加上你話自己有情緒病 靠自己真係唔易 番去當做下戲 好好裝備自己 第日海闊天空la 政見唔同咪唔好傾 無謂逼自己埋墻角

揾鄺仔，佢一定有辦法。

諗唔到可以攞啲咩證明
又唔需要事主暴露身份

半夜3更 post下自己無家可歸 情緒病既醫生紙囉
乜撚都好啦 唔係打幾隻字就一堆狗衝話比錢
成班都弱撚智 仲要鼓吹出走

學生證係最直接同簡單，因為學生證通常有埋年份

以示清白, 可幫你BOOK Airbnb, 其他野你自己搞掂

樓主 而家點？
仲有冇咩要幫手？
物質上嘅嘢呢度應該籌得到俾你，我估

我屋企有空房，不過我係巴。
幫你搵左最平既青年宿舍，一晚80蚊，可以考慮下。

咪鬼覆佢啦
你越係激氣覆佢 佢就越開心
佢每回你一條佢就賺一毫子 你就浪費左救人既時間幫佢賺錢

因政見而離家出走/被人趕走的巴絲同我入來！

你係雞咋

去搵機構好過啦

樓主呢幾日同之後點，update下呀